有無人進入咗賢者模式會後悔同條女扑野

精蟲退散後，會突然後悔扑咗條女,
跟住恐懼感油然而生，
因為要對條女負責，
你地有無試過?

你條女好柒？

唔關事，扑咗d唔應該扑嘅人

扑嘢負咩責...

同鍾意嘅女扑野點會後悔

扑下野都要負責？

啱呀

係呀 你屌得就要負責㗎啦
後悔都冇用 你食咗我個處就要負責
我會纏住你一世㗎 你想走都冇用啊

但如果佢要你負責

無事既，到你過左賢者mode, 又會想扑

扑咗d好撚熟嘅人

我唔要呀

係呀，精蟲上腦之後就會諗扑埋今次先算

係咪個個男人都係咁?

屌你老母

第一次破處嘅時候
我同佢都係第一次
雖然我破完佢處之後
靠自己打飛機完事
之後就有d後悔
好似要負上好多責任咁

其實我鍾意呢type,但賢者模式期間唔好同我講呢d

樓主衰11？

做完果下d罪惡感，尤其中出完

衰11都無咁驚

未試過中出
驚條女會大肚

比你簡多次會唔會破佢處
而家好糾結

近親？

樓豬搞左咁耐終於扑到?

一定會

唔好痴線

唔屌都屌左， 屌多次至諗啦

你啲Post除左扑野仲有啲乜

嚟咗M先扑，無事掛

「性」、「愛」

無扑

爸爸唔好唔要我

屌你老母開2個post，到底扑到未呀

琴日先有新聞2 個阿哥姦個妹

我開其他post沉曬底好唔好，你地覆下我其他post啦

咁樓主係大哥定二哥

無問准妺妹係唔啱架

唔要做爸爸

有d俾人強姦左既感覺

未呀

唔會

條女食左你可能都唔care 拍拍羅柚走

點會

又唔會，下次精蟲上腦又要揾佢

有冇問淮都係犯法

關我咩事

無俾人發現咪唔犯法囉，
你老強個妹，個妹一定告你

不能同意更多

有，我就係咁，依家有兩個仔

唔話比社工知就得

又話計好時間無事嘅

不能同意更多更多，社工正仆街

大佬，人體你估係電腦咩。冇得set時間嫁

M嚟唔係粒卵排咗出去咩，咁快有第二粒卵

既然鐘意人地緊係負責

樓主扑左佢個女性朋友
參考下fwb啦

遲d先得唔得，未ready

咁你咪同佢講

我無扑呀我無辜架

講咗咪以後無得扑囉

完左m之後有機會直接排，個個人唔同，depends on hormon轉變唔一定十日後先

屌完就block😂😂😂

賤男
不如屌多幾次先？

好驚呀，點算

屌，一個月後買支棒驗，中左去家計會啦

仔：「窮人生仔正仆街」

唔可以咁，要打好關係先長扑長有

事後丸有冇用？

d精係子宮可以生存幾日

屌完先再諗，咁唔好完咪得囉

好似係3日定7日
唔太確定

未扑，唔怕

有，好似要三日內食

人地都未必肯啃多你一次架